{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05696,52.40311]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Am Nauener Tor\n14467 Potsdam","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/291","description":"Mi, Sa<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/291\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/291","data":{"id":291,"bezirk":"Brandenburg","bezeichnung":"Wochenmarkt Am Nauener Tor\n14467 Potsdam","strasse":"Hegelallee 55","plz":"14467","tage":"Mi, Sa","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"14467 Potsdam, Ansprechpartner: Steve Sapke, Tel.: 0176\/59 52 39 21","email":"mailto:marktamnauenertor@web.de","www":"http:\/\/www.markt-am-nauener-tor.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4031053,"_wgs84_lon":13.0569604}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05868,52.40114]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Potsdam Bassinplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/294","description":"Mo - Fr&#10;Sa<br \/>07:00 - 16:00&#10;07:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/294\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/294","data":{"id":294,"bezirk":"Brandenburg","bezeichnung":"Wochenmarkt Potsdam Bassinplatz","strasse":"Am Bassin 6","plz":"14467","tage":"Mo - Fr\nSa","zeiten":"07:00 - 16:00\n07:00 - 13:00","betreiber":"Stadtverwaltung Marktb\u00fcro\nTel.: 0331\/29 24 11 (Anrufbeantworter)","email":"mailto:Wochenmarkt@Rathaus.Potsdam.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4011395,"_wgs84_lon":13.0586763}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.09485,52.39425]},"properties":{"title":"Floh- und Bauernmarkt in Potsdam","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/297","description":"Sa<br \/>07:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/297\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/297","data":{"id":297,"bezirk":"Brandenburg","bezeichnung":"Floh- und Bauernmarkt in Potsdam","strasse":"Weberplatz","plz":"14482","tage":"Sa","zeiten":"07:00 - 13:00","betreiber":"Fa. Koscholke, \nTel.: 03322\/23 32 88 und 0177\/233 28 80","email":"mailto:koscholke@arcor.de","www":"http:\/\/www.koscholke.de","bemerkungen":"au\u00dfer an gesetzlichen Feiertagen","_wgs84_lat":52.3942529,"_wgs84_lon":13.0948468}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.75281,52.42248]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Friedrichstra\u00dfe Erkner","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/339","description":"Do<br \/>09:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/339\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/339","data":{"id":339,"bezirk":"Brandenburg","bezeichnung":"Wochenmarkt Friedrichstra\u00dfe Erkner","strasse":"Friedrichstra\u00dfe","plz":"15537","tage":"Do","zeiten":"09:00 - 14:00","betreiber":"Marktleitung: Herr Hirche\nTel.: 0334\/397 79 79, 0172\/309 49 77, \nFax: 0334\/397 79 80","email":"mailto:markt-hirche@web.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4224801,"_wgs84_lon":13.7528071}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.70327,52.48223]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Dorfaue Sch\u00f6neiche","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/342","description":"Do<br \/>09:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/342\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/342","data":{"id":342,"bezirk":"Brandenburg","bezeichnung":"Wochenmarkt Dorfaue Sch\u00f6neiche","strasse":"Dorfaue","plz":"15566","tage":"Do","zeiten":"09:00 - 14:00","betreiber":"Marktleitung: Herr Hirche\nTel.: 0334\/397 79 79, 0172\/309 49 77, \nFax: 0334\/397 79 80","email":"mailto:markt-hirche@web.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4822254,"_wgs84_lon":13.7032749}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.30568,52.51731]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Richard-Wagner-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/3","description":"Mo, Do<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/3\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/3","data":{"id":3,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Richard-Wagner-Platz","strasse":"Richard-Wagner-Platz","plz":"10585","tage":"Mo, Do","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5173124,"_wgs84_lon":13.3056758}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29097,52.51768]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Klausenerplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/6","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/6\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/6","data":{"id":6,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Klausenerplatz","strasse":"Klausenerplatz","plz":"14059","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"Wegen des Karfreitags wird dieser Markt auf Gr\u00fcndonnerstag vorverlegt","_wgs84_lat":52.51768,"_wgs84_lon":13.29097}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.25937,52.51113]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Preu\u00dfenallee","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/9","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/9\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/9","data":{"id":9,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Preu\u00dfenallee","strasse":"Preu\u00dfenallee","plz":"14052","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"Wegen des Karfreitags wird dieser Markt auf Gr\u00fcndonnerstag vorverlegt","_wgs84_lat":52.51113,"_wgs84_lon":13.25937}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31036,52.50848]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Karl-August-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/12","description":"Mi&#10;Sa<br \/>08:00 - 13:00&#10;08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/12\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/12","data":{"id":12,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Karl-August-Platz","strasse":"Karl-August-Platz","plz":"10625","tage":"Mi\nSa","zeiten":"08:00 - 13:00\n08:00 - 14:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.508476,"_wgs84_lon":13.3103616}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.30481,52.52533]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Mierendorffplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/15","description":"Mi, Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/15\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/15","data":{"id":15,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Mierendorffplatz","strasse":"Mierendorffplatz","plz":"10589","tage":"Mi, Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.52533,"_wgs84_lon":13.30481}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29256,52.48858]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Charlottenbrunner Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/18","description":"Mo, Do<br \/>09:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/18\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/18","data":{"id":18,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Charlottenbrunner Stra\u00dfe","strasse":"Charlottenbrunner Stra\u00dfe","plz":"14193","tage":"Mo, Do","zeiten":"09:00 - 14:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4885827,"_wgs84_lon":13.2925612}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31144,52.47344]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Eberbacher Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/21","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/21\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/21","data":{"id":21,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Eberbacher Stra\u00dfe","strasse":"Eberbacher Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"Wegen des Karfreitags wird dieser Markt auf Gr\u00fcndonnerstag vorverlegt","_wgs84_lat":52.4734394,"_wgs84_lon":13.3114394}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29954,52.49724]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Nestorstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/24","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/24\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/24","data":{"id":24,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Nestorstra\u00dfe","strasse":"Nestorstra\u00dfe","plz":"10709","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"Wegen des Karfreitags wird dieser Markt auf Gr\u00fcndonnerstag vorverlegt","_wgs84_lat":52.49724,"_wgs84_lon":13.29954}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.32691,52.49403]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Hohenzollernplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/27","description":"Mi, Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/27\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/27","data":{"id":27,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Hohenzollernplatz","strasse":"Nassauische Str. 67","plz":"10717","tage":"Mi, Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.49403,"_wgs84_lon":13.32691}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.32889,52.4779]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Bundesplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/30","description":"Mo, Do<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/30\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/30","data":{"id":30,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Bundesplatz","strasse":"Bundesplatz","plz":"10715","tage":"Mo, Do","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4779,"_wgs84_lon":13.32889}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31322,52.4912]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Fehrbelliner Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/33","description":"Mo, Di, Do<br \/>11:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/33\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/33","data":{"id":33,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Fehrbelliner Platz","strasse":"Fehrbelliner Platz","plz":"10707","tage":"Mo, Di, Do","zeiten":"11:00 - 15:00","betreiber":"Bezirksamt Charlottenburg-Wilmersdorf, Marktverwaltung, Hohenzollerndamm 174-177, 10713 Berlin\nTel.: 9029 - 290 72\/3","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4911951,"_wgs84_lon":13.3132228}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31322,52.4912]},"properties":{"title":"Kunst- und Tr\u00f6delmarkt Fehrbelliner Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/42","description":"Sa, So<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/42\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/42","data":{"id":42,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Kunst- und Tr\u00f6delmarkt Fehrbelliner Platz","strasse":"Fehrbelliner Platz","plz":"10707","tage":"Sa, So","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"Betreiber: Andr\u00e9 Burdack, Burdack M\u00e4rkte e.K., Tel.: 24 35 85 10 (Mi-Fr 14:00-18:00), Fax: 24 35 85 11","email":"mailto:info@burdack-maerkte.de","www":"http:\/\/www.burdack-maerkte.de","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag, U-Bahnhof","_wgs84_lat":52.4911951,"_wgs84_lon":13.3132228}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29052,52.4769]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Kolberger Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/36","description":"Mi, Sa<br \/>06:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/36\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/36","data":{"id":36,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Kolberger Platz","strasse":"Kolberger Platz","plz":"14199","tage":"Mi, Sa","zeiten":"06:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: \nHerr Schumann\nTel.: 033767\/806 01","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4769001,"_wgs84_lon":13.2905196}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.36371,52.51416]},"properties":{"title":"Kunst- und Tr\u00f6delmarkt \nStra\u00dfe des 17. Juni","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/39","description":"Sa, So<br \/>10:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/39\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/39","data":{"id":39,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Kunst- und Tr\u00f6delmarkt \nStra\u00dfe des 17. Juni","strasse":"Stra\u00dfe des 17. Juni","plz":"10785","tage":"Sa, So","zeiten":"10:00 - 17:00","betreiber":"Wewerka M\u00e4rkte GmbH, \nTel.: 26 55 00 96","email":"mailto:info@berliner-troedelmarkt.de","www":"http:\/\/www.berliner-troedelmarkt.de","bemerkungen":"zus\u00e4tzliche Termine: 10.04. und 29.05.2023, au\u00dfer 01.\/02.07., 23.\/24.09., 12.11., 19.11., 23.\/24.12., 30.\/31.12.2023, Volkstrauertag, Totensonntag, Sa, So Tr\u00f6delmarkt, So 10:00-17:00 Kunstmarkt","_wgs84_lat":52.51416,"_wgs84_lon":13.36371}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31586,52.48215]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt an der Mecklenburgischen Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/45","description":"So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/45\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/45","data":{"id":45,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt an der Mecklenburgischen Stra\u00dfe","strasse":"Mecklenburgische Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Betreiber: J\u00f6rg Rau, Tel.: 01573\/797 39 26","email":"","www":"http:\/\/www.der-mecklenburger-troedelmarkt.de","bemerkungen":"ab 05.03.2023, au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.4821517,"_wgs84_lon":13.3158581}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29575,52.50739]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Suarezstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/372","description":"Do<br \/>08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/372\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/372","data":{"id":372,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Suarezstra\u00dfe","strasse":"Suarezstra\u00dfe 48","plz":"14057","tage":"Do","zeiten":"08:00 - 14:00","betreiber":"Deutsche Marktgilde eG, Ansprechpartner: Dirk Dieter, Tel.: 0160\/99 07 58 54","email":"d.dieter@marktgilde.de","www":"www.treffpunkt-wochenmarkt.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.50739,"_wgs84_lon":13.29575}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29534,52.50777]},"properties":{"title":"22. Antikmeile Suarezstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/384","description":"02.09.2023<br \/>12:00 - 20:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/384\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/384","data":{"id":384,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"22. Antikmeile Suarezstra\u00dfe","strasse":"Suarezstra\u00dfe","plz":"14057","tage":"02.09.2023","zeiten":"12:00 - 20:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG\nTel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"www.oldthing.de\/suarezstrasse","bemerkungen":"Antiquit\u00e4ten, Kunst, Design und Secondhand, zwischen Kaiserdamm und Kantstra\u00dfe","_wgs84_lat":52.50777,"_wgs84_lon":13.29534}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29791,52.5164]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/414","description":"15.04.2023<br \/>11:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/414\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/414","data":{"id":414,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","strasse":"Schlo\u00dfstr. 55","plz":"14059","tage":"15.04.2023","zeiten":"11:00 - 18:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"Otto-Gr\u00fcneberg-Weg","_wgs84_lat":52.5164,"_wgs84_lon":13.29791}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29791,52.5164]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/417","description":"16.04.2023<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/417\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/417","data":{"id":417,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","strasse":"Schlo\u00dfstr. 55","plz":"14059","tage":"16.04.2023","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"Otto-Gr\u00fcneberg-Weg","_wgs84_lat":52.5164,"_wgs84_lon":13.29791}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29791,52.5164]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/420","description":"09.09.2023<br \/>11:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/420\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/420","data":{"id":420,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","strasse":"Schlo\u00dfstr. 55","plz":"14059","tage":"09.09.2023","zeiten":"11:00 - 18:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"Otto-Gr\u00fcneberg-Weg","_wgs84_lat":52.5164,"_wgs84_lon":13.29791}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29791,52.5164]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/423","description":"10.09.2023<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/423\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/423","data":{"id":423,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt an der Villa Oppenheim","strasse":"Schlo\u00dfstr. 55","plz":"14059","tage":"10.09.2023","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"Otto-Gr\u00fcneberg-Weg","_wgs84_lat":52.5164,"_wgs84_lon":13.29791}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31892,52.47245]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/426","description":"27.05.2023<br \/>12:00 - 19:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/426\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/426","data":{"id":426,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","strasse":"Landauer Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"27.05.2023","zeiten":"12:00 - 19:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47245,"_wgs84_lon":13.31892}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31892,52.47245]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/429","description":"28.05.2023<br \/>11:00 - 19:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/429\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/429","data":{"id":429,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","strasse":"Landauer Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"28.05.2023","zeiten":"11:00 - 19:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47245,"_wgs84_lon":13.31892}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31892,52.47245]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/432","description":"16.09.2023<br \/>12:00 - 19:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/432\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/432","data":{"id":432,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","strasse":"Landauer Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"16.09.2023","zeiten":"12:00 - 19:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47245,"_wgs84_lon":13.31892}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31892,52.47245]},"properties":{"title":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/435","description":"17.09.2023<br \/>11:00 - 19:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/435\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/435","data":{"id":435,"bezirk":"Charlottenburg-Wilmersdorf","bezeichnung":"Antik- und Kunstmarkt am R\u00fcdi","strasse":"Landauer Stra\u00dfe","plz":"14197","tage":"17.09.2023","zeiten":"11:00 - 19:00","betreiber":"Herr Hanisch, Tel.: 0177\/856 65 98 und 58 91 69 05","email":"info@markt-rix.de","www":"www.markt-rix.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47245,"_wgs84_lon":13.31892}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43575,52.511]},"properties":{"title":"Antikmarkt am Berliner Ostbahnhof","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/381","description":"So<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/381\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/381","data":{"id":381,"bezirk":"Friedrichsahin-Kreuzberg","bezeichnung":"Antikmarkt am Berliner Ostbahnhof","strasse":"Erich-Steinfurth-Str.\/Hermann-St\u00f6hr-Park","plz":"10243","tage":"So","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Oldthing M\u00e4rkte\nTel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"http:\/\/www.oldthing.de","bemerkungen":"Osterspecial 17.\/18.04.2022","_wgs84_lat":52.511,"_wgs84_lon":13.43575}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43575,52.511]},"properties":{"title":"Antikmarkt am Berliner Ostbahnhof","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/66","description":"So<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/66\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/66","data":{"id":66,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Antikmarkt am Berliner Ostbahnhof","strasse":"Erich-Steinfurth-Stra\u00dfe\/Hermann-St\u00f6hr-Park","plz":"10243","tage":"So","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Oldthing M\u00e4rkte\nTel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"http:\/\/www.oldthing.de","bemerkungen":"ab 08.01.2023, au\u00dfer Volkstrauertag, Totensonntag und an den Karlshorstwochenenden; Osterspezial 09.\/11.04.2023, Riesenflohmarkt-Event 03.10.2023","_wgs84_lat":52.511,"_wgs84_lon":13.43575}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.44203,52.5177]},"properties":{"title":"Karl-Marx-Allee vor Nr. 93","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/48","description":"Di, Do<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/48\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/48","data":{"id":48,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Karl-Marx-Allee vor Nr. 93","strasse":"Karl-Marx-Allee 93","plz":"10243","tage":"Di, Do","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: \nHerr Frantz, Tel.: 0178\/476 22 42","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5177,"_wgs84_lon":13.44203}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.45871,52.51119]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Boxhagener Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/51","description":"Sa<br \/>09:00 - 15:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/51\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/51","data":{"id":51,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Boxhagener Platz","strasse":"Boxhagener Platz","plz":"10245","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 15:30","betreiber":"Marktleitung: \nHerr Frantz, Tel.: 0178\/476 22 42","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5111904,"_wgs84_lon":13.4587128}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43433,52.50955]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Am Kaufhof Ostbahnhof\n(Erich-Steinfurth-Stra\u00dfe)","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/54","description":"Mo - Sa<br \/>09:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/54\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/54","data":{"id":54,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Am Kaufhof Ostbahnhof\n(Erich-Steinfurth-Stra\u00dfe)","strasse":"Ostbahnhof","plz":"10243","tage":"Mo - Sa","zeiten":"09:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: \nRalf K\u00f6nig, Tel.: 0178\/236 83 72","email":"","www":"","bemerkungen":"\u00d6ffnungszeiten im Winter: Mo - Fr 10:00 - 19:00, Sa 09:00 - 16:00","_wgs84_lat":52.5095515,"_wgs84_lon":13.4343307}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39088,52.48845]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt - Chamissoplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/57","description":"Sa<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/57\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/57","data":{"id":57,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"\u00d6komarkt - Chamissoplatz","strasse":"Chamissoplatz","plz":"10965","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Veranstalter: Gr\u00fcngewusel e. V., Nostitzstr. 52, 10961 Berlin, Tel.: 030\/843 00 43","email":"mailto:info@oekomarkt-chamissoplatz.de","www":"http:\/\/www.oekomarkt-chamissoplatz.de","bemerkungen":"Berlin-Kreuzberg, N\u00e4he Bergmannstra\u00dfe","_wgs84_lat":52.48845,"_wgs84_lon":13.3908799}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43302,52.50273]},"properties":{"title":"Markthalle Neun","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/60","description":"Fr&#10;Sa<br \/>12:00 - 18:00&#10;10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/60\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/60","data":{"id":60,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Markthalle Neun","strasse":"Eisenbahnstra\u00dfe 42\/43","plz":"10997","tage":"Fr\nSa","zeiten":"12:00 - 18:00\n10:00 - 18:00","betreiber":"Markthalle Neun, \nTel.: 61 07 34 73\nFax: 61 07 34 74","email":"mailto:info@markthalleneun.de","www":"http:\/\/www.markthalleneun.de","bemerkungen":"Basismarkt: Mo - Mi 12:00 - 18:00, Do 12:00 - 22:00, + Street Food Thursday 17:00 - 22:0","_wgs84_lat":52.50273,"_wgs84_lon":13.43302}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40597,52.48891]},"properties":{"title":"Neuer Markt am S\u00fcdstern","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/63","description":"Sa<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/63\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/63","data":{"id":63,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Neuer Markt am S\u00fcdstern","strasse":"S\u00fcdstern","plz":"10961","tage":"Sa","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"U-S\u00fcdstern","_wgs84_lat":52.48891,"_wgs84_lon":13.40597}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39514,52.48959]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt Bergmannstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/69","description":"Sa&#10;So<br \/>10:00 - 16:00&#10;11:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/69\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/69","data":{"id":69,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt Bergmannstra\u00dfe","strasse":"Marheinekeplatz","plz":"10961","tage":"Sa\nSo","zeiten":"10:00 - 16:00\n11:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: \nMario Kr\u00fcger, Tel.: 0172\/958 91 57","email":"","www":"","bemerkungen":"im Winter So bis 16:00\nau\u00dfer Volkstrauertag, Totensonntag","_wgs84_lat":52.48959,"_wgs84_lon":13.39514}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.45986,52.51139]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt Boxhagener Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/330","description":"So<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/330\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/330","data":{"id":330,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt Boxhagener Platz","strasse":"Gr\u00fcnberger Stra\u00dfe 75","plz":"10245","tage":"So","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: Herr Walk, Tel.: 0162\/292 30 66","email":"","www":"","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.51139,"_wgs84_lon":13.45986}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42058,52.49157]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt Hohenstaufenplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/393","description":"Di&#10;Sa<br \/>12:00 - 18:00&#10;09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/393\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/393","data":{"id":393,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"\u00d6komarkt Hohenstaufenplatz","strasse":"Zickenplatz","plz":"10967","tage":"Di\nSa","zeiten":"12:00 - 18:00\n09:00 - 15:00","betreiber":"Marktverwaltung \nRainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, \nFax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.mv-perske.de","bemerkungen":"Graefekiez Kreuzberg","_wgs84_lat":52.49157,"_wgs84_lon":13.42058}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43175,52.50043]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt Lausitzer Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/396","description":"Fr<br \/>12:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/396\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/396","data":{"id":396,"bezirk":"Friedrichshain-Kreuzberg","bezeichnung":"\u00d6komarkt Lausitzer Platz","strasse":"Lausitzer Platz","plz":"10997","tage":"Fr","zeiten":"12:00 - 18:00","betreiber":"Marktverwaltung \nRainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, \nFax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.mv-perske.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.50043,"_wgs84_lon":13.43175}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.47016,52.52859]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Anton-Saefkow-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/72","description":"Di, Do<br \/>09:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/72\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/72","data":{"id":72,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Anton-Saefkow-Platz","strasse":"Anton-Saefkow-Platz","plz":"10369","tage":"Di, Do","zeiten":"09:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: \nMichael und Jens R\u00fcckert GbR, Triftstr. 76, 13129 Berlin, Tel.: 0171\/311 28 52 und 0171\/803 03 05","email":"mailto:j-rueckert@kabelmail.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.52859,"_wgs84_lon":13.47016}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.51854,52.508]},"properties":{"title":"Wochenmarkt B\u00e4renschaufenster\n(\u00f6ffentl. Stra\u00dfenland)","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/75","description":"Mo, &#10;Do, &#10;Fr<br \/>08:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/75\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/75","data":{"id":75,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt B\u00e4renschaufenster\n(\u00f6ffentl. Stra\u00dfenland)","strasse":"Am Tierpark","plz":"10319","tage":"Mo, \nDo, \nFr","zeiten":"08:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.508,"_wgs84_lon":13.51854}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.48417,52.52629]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Herzbergstra\u00dfe \/ Wei\u00dfenseer Weg\n(Roedernplatz)","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/78","description":"Di, &#10;Fr<br \/>08:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/78\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/78","data":{"id":78,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Herzbergstra\u00dfe \/ Wei\u00dfenseer Weg\n(Roedernplatz)","strasse":"Herzbergstra\u00dfe","plz":"10367","tage":"Di, \nFr","zeiten":"08:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.52629,"_wgs84_lon":13.48417}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.48523,52.51213]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Frankfurter Allee 172","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/81","description":"Mi<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/81\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/81","data":{"id":81,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Frankfurter Allee 172","strasse":"Frankfurter Allee 172","plz":"10365","tage":"Mi","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"Auf dem Gel\u00e4nde der HoWoGe","_wgs84_lat":52.51213,"_wgs84_lon":13.48523}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52865,52.48114]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Karlshorst","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/84","description":"Di, &#10;Fr<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/84\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/84","data":{"id":84,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Karlshorst","strasse":"Ehrenfelsstra\u00dfe","plz":"10318","tage":"Di, \nFr","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.gakenholz-gellesch.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.48114,"_wgs84_lon":13.52865}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52016,52.51358]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Friedrichsfelde Ost","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/87","description":"Mo - Fr<br \/>08:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/87\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/87","data":{"id":87,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Friedrichsfelde Ost","strasse":"Seddiner Stra\u00dfe","plz":"10315","tage":"Mo - Fr","zeiten":"08:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: \nHerr Andreas K\u00fchl\nTel.: 52 69 87 02, 0172\/308 80 71","email":"mailto:gebrueder.kuehl.gmbh@arcor.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5135763,"_wgs84_lon":13.5201634}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.50235,52.56481]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Zingster Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/90","description":"Sa<br \/>09:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/90\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/90","data":{"id":90,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Zingster Stra\u00dfe","strasse":"Zingster Stra\u00dfe","plz":"13051","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 13:00","betreiber":"Marktleitung: \nMarkt-Veranstaltungen Ina H\u00f6lzel\nTel.: 0175\/276 43 57","email":"mailto:markt-veranstaltungen@web.de","www":"http:\/\/www.markt-veranstaltungen.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.56481,"_wgs84_lon":13.50235}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.50514,52.56525]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Prerower Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/93","description":"Mi<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/93\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/93","data":{"id":93,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Prerower Platz","strasse":"Prerower Platz","plz":"13051","tage":"Mi","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: Markt-Veranstaltungen Ina H\u00f6lzel\nTel.: 0175\/276 43 57","email":"mailto:markt-veranstaltungen@web.de","www":"http:\/\/www.markt-veranstaltungen.de","bemerkungen":"hinter dem Lindencenter, Berlin-Hohensch\u00f6nhausen","_wgs84_lat":52.5652517,"_wgs84_lon":13.5051428}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Antik- & Designgro\u00dfflohmarkt Trabrennbahn Karlshorst","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/327","description":"01.\/02.04., 06.\/07.05., 27. - 29.05., 01.\/02.07., 05.\/06.08., 09.\/10.09., 07.\/08.10., 04.\/05.11., 02. - 03.12.2023<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/327\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/327","data":{"id":327,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Antik- & Designgro\u00dfflohmarkt Trabrennbahn Karlshorst","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"01.\/02.04., 06.\/07.05., 27. - 29.05., 01.\/02.07., 05.\/06.08., 09.\/10.09., 07.\/08.10., 04.\/05.11., 02. - 03.12.2023","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG Tel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"www.oldthing.de\/riesenflohmarkt","bemerkungen":"Riesenflohmarkt Event 27. - 29.05.2023","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Antikgro\u00dfflohmarkt Trabrennbahn Karlshorst","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/375","description":"Sa, So<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/375\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/375","data":{"id":375,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Antikgro\u00dfflohmarkt Trabrennbahn Karlshorst","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"Sa, So","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG Tel.: 0176\/58 88 93 85","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"http:\/\/www.oldthing.de","bemerkungen":"voraussichtlich ab 05.\/06.03.2022","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Berliner Spielzeugb\u00f6rse f\u00fcr Modellbahn & altes Spielzeug","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/438","description":"01.04.2023<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/438\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/438","data":{"id":438,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Berliner Spielzeugb\u00f6rse f\u00fcr Modellbahn & altes Spielzeug","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"01.04.2023","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG (haftungsbeschr\u00e4nkt), Tel.: 509 93 82","email":"info@oldthing.de","www":"http:\/\/berliner-spielzeugboerse.de","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Oldthing Sammlerb\u00f6rse f\u00fcr Ansichtskarten, Briefmarken und M\u00fcnzen","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/441","description":"02.04.2023<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/441\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/441","data":{"id":441,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Oldthing Sammlerb\u00f6rse f\u00fcr Ansichtskarten, Briefmarken und M\u00fcnzen","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"02.04.2023","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG (haftungsbeschr\u00e4nkt), Tel.: 509 93 82","email":"info@oldthing.de","www":"www.oldthing.de\/riesenflohmarkt","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Modern Art & Design","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/444","description":"06.05.-07.05.2023<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/444\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/444","data":{"id":444,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Modern Art & Design","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"06.05.-07.05.2023","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Freundeskreis Poropati, Kontakt: Beste Sammelfreunde UG","email":"info@oldthing.de","www":"http:\/\/www.oldthing.de","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"2. Antiquariatsmesse B\u00fccherlust","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/447","description":"09.09.-10.09.2023<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/447\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/447","data":{"id":447,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"2. Antiquariatsmesse B\u00fccherlust","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"09.09.-10.09.2023","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Antiquariat Christoph Neumann Berlin, Kontakt: Beste Sammelfreunde UG","email":"info@antiquariat-neumann.de","www":"https:\/\/www.b\u00fccherlust.com","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"11. Designb\u00f6rse Berlin","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/450","description":"30.09.-03.10.2023<br \/>Sa 17:00-21:00&#10;So 11:00-17:00&#10;Mo 11:00-17:00&#10;Di 11:00-17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/450\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/450","data":{"id":450,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"11. Designb\u00f6rse Berlin","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"30.09.-03.10.2023","zeiten":"Sa 17:00-21:00\nSo 11:00-17:00\nMo 11:00-17:00\nDi 11:00-17:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG (haftungsbeschr\u00e4nkt), Tel.: 509 93 82","email":"info@oldthing.de","www":"http:\/\/design-boerse-berlin.de","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst, Internationale Messe f\u00fcr Vintagem\u00f6bel & Produktdesign","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Oldthing Sammlerb\u00f6rse f\u00fcr Ansichtskarten, Briefmarken & M\u00fcnzen","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/453","description":"04.11.-05.11.2023<br \/>09:00-16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/453\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/453","data":{"id":453,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Oldthing Sammlerb\u00f6rse f\u00fcr Ansichtskarten, Briefmarken & M\u00fcnzen","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"04.11.-05.11.2023","zeiten":"09:00-16:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG (haftungsbeschr\u00e4nkt), Tel.: 509 93 82","email":"info@oldthing.de","www":"www.oldthing.de\/riesenflohmarkt","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52221,52.47545]},"properties":{"title":"Berliner Spielzeugb\u00f6rse f\u00fcr Modellbahn & altes Spielzeug","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/456","description":"02.12.-03.12.2023<br \/>09:00-16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/456\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/456","data":{"id":456,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Berliner Spielzeugb\u00f6rse f\u00fcr Modellbahn & altes Spielzeug","strasse":"Treskowallee 159","plz":"10318","tage":"02.12.-03.12.2023","zeiten":"09:00-16:00","betreiber":"Beste Sammelfreunde UG (haftungsbeschr\u00e4nkt), Tel.: 509 93 82","email":"info@oldthing.de","www":"http:\/\/berliner-spielzeugboerse.de","bemerkungen":"Trib\u00fcnenhalle Trabrennbahn Karlshorst","_wgs84_lat":52.47545,"_wgs84_lon":13.52221}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.51498,52.53494]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt Landsberger Allee auf dem IKEA Parkplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/348","description":"So<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/348\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/348","data":{"id":348,"bezirk":"Lichtenberg","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt Landsberger Allee auf dem IKEA Parkplatz","strasse":"Landsberger Allee 364","plz":"10365","tage":"So","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"M\u00e4rz bis Ende Oktober. Au\u00dfer an verkaufsoffenen Sonntagen und Feiertagen","_wgs84_lat":52.53494,"_wgs84_lon":13.51498}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.60735,52.53841]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Helle Mitte","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/96","description":"Mi, Fr<br \/>08:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/96\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/96","data":{"id":96,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Helle Mitte","strasse":"Peter-Weiss-Gasse","plz":"12627","tage":"Mi, Fr","zeiten":"08:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: Fa. LME Lebensmittel-Einzelhandel, Martin St\u00f6ckel, Mehrower Allee 7, 12687 Berlin","email":"mailto:lme_berlin@gmx.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.538406,"_wgs84_lon":13.6073518}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.59143,52.48456]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Mahlsdorf\nRoedernstra\u00dfe \/ Hultschiner Damm","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/99","description":"Do<br \/>07:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/99\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/99","data":{"id":99,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Mahlsdorf\nRoedernstra\u00dfe \/ Hultschiner Damm","strasse":"Roedernstra\u00dfe","plz":"12623","tage":"Do","zeiten":"07:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: Fa. LME Lebensmittel-Einzelhandel, Martin St\u00f6ckel, Mehrower Allee 7, 12687 Berlin","email":"mailto:lme_berlin@gmx.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.48456,"_wgs84_lon":13.59143}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.54258,52.52643]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Helene-Weigel-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/102","description":"Mo - Sa<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/102\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/102","data":{"id":102,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Helene-Weigel-Platz","strasse":"Helene-Weigel-Platz","plz":"12681","tage":"Mo - Sa","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: \nMarkt-Veranstaltungen Ina H\u00f6lzel\nTel.: 0175\/276 43 57","email":"mailto:markt-veranstaltungen@web.de","www":"http:\/\/www.markt-veranstaltungen.de","bemerkungen":"Samstag nur bis 13:00","_wgs84_lat":52.52643,"_wgs84_lon":13.54258}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.54994,52.54459]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Marzahner Promenade","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/105","description":"Mo, Mi, Fr<br \/>08:30 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/105\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/105","data":{"id":105,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Marzahner Promenade","strasse":"Marzahner Promenade 30-33","plz":"12679","tage":"Mo, Mi, Fr","zeiten":"08:30 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: \nMarkt-Veranstaltungen Ina H\u00f6lzel\nTel.: 0175\/276 43 57","email":"mailto:markt-veranstaltungen@web.de","www":"http:\/\/www.markt-veranstaltungen.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.54459,"_wgs84_lon":13.54994}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.58985,52.51899]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Cecilienplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/108","description":"Mo, Mi, Fr<br \/>09:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/108\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/108","data":{"id":108,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Cecilienplatz","strasse":"Ernst-Bloch-Stra\u00dfe","plz":"12619","tage":"Mo, Mi, Fr","zeiten":"09:00 - 18:00","betreiber":"Marktleiter: \nMike Fricke\nTel.: 0172\/643 88 30","email":"mailto:mifri100@gmx.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.51899,"_wgs84_lon":13.58985}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.55058,52.50778]},"properties":{"title":"Antik- und Tr\u00f6delmarkt Biesdorf-Center","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/366","description":"15.01., 29.01., 12.02., 26.02.2023<br \/>08:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/366\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/366","data":{"id":366,"bezirk":"Marzahn-Hellersdorf","bezeichnung":"Antik- und Tr\u00f6delmarkt Biesdorf-Center","strasse":"Wei\u00dfenh\u00f6her Str. 88 - 108","plz":"12683","tage":"15.01., 29.01., 12.02., 26.02.2023","zeiten":"08:00 - 15:00","betreiber":"Ansprechpartner: Marktveranstaltungen Wulfes, Tel.: 363 30 10","email":"anmeldung@troedelfreunde.de","www":"www.troedelfreunde.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.50778,"_wgs84_lon":13.55058}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40218,52.51233]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Markt am Spittelmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/111","description":"Mi, Fr<br \/>10:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/111\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/111","data":{"id":111,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Wochenmarkt Markt am Spittelmarkt","strasse":"Spittelmarkt","plz":"10179","tage":"Mi, Fr","zeiten":"10:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.51233,"_wgs84_lon":13.40218}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35165,52.5462]},"properties":{"title":"Wochenmarkt am Rathaus Wedding","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/114","description":"Mi, Sa<br \/>07:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/114\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/114","data":{"id":114,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Wochenmarkt am Rathaus Wedding","strasse":"Ostender Stra\u00dfe","plz":"13353","tage":"Mi, Sa","zeiten":"07:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5462,"_wgs84_lon":13.35165}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35989,52.54752]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Leopoldplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/117","description":"Do<br \/>11:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/117\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/117","data":{"id":117,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Wochenmarkt Leopoldplatz","strasse":"Leopoldplatz","plz":"13353","tage":"Do","zeiten":"11:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5475193,"_wgs84_lon":13.3598859}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35989,52.54752]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt auf dem Leopoldplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/138","description":"Sa<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/138\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/138","data":{"id":138,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt auf dem Leopoldplatz","strasse":"Leopoldplatz","plz":"13353","tage":"Sa","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"Im Winter schlie\u00dft der Markt schon um 15:00","_wgs84_lat":52.5475193,"_wgs84_lon":13.3598859}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35989,52.54752]},"properties":{"title":"Bauernmarkt Leopoldplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/312","description":"Di, Fr<br \/>10:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/312\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/312","data":{"id":312,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Bauernmarkt Leopoldplatz","strasse":"Leopoldplatz","plz":"13353","tage":"Di, Fr","zeiten":"10:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00), Fax: 23 63 63 61","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5475193,"_wgs84_lon":13.3598859}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40229,52.52337]},"properties":{"title":"Wochenmarkt am Hackeschen Markt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/120","description":"Do<br \/>09:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/120\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/120","data":{"id":120,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Wochenmarkt am Hackeschen Markt","strasse":"Hackescher Markt","plz":"10178","tage":"Do","zeiten":"09:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: Fa. Neue Markt GmbH","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5233705,"_wgs84_lon":13.4022851}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40229,52.52337]},"properties":{"title":"Wochenmarkt am Hackeschen Markt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/123","description":"Sa<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/123\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/123","data":{"id":123,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Wochenmarkt am Hackeschen Markt","strasse":"Hackescher Markt","plz":"10178","tage":"Sa","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: \nGKS Marktbetriebsgesellschaft mbH & Co. KG, Frau Sarah Kolbe, Tel.: 0163\/545 07 03","email":"mailto:hackescherwochenmarktsamstag@hotmail.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5233705,"_wgs84_lon":13.4022851}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.34413,52.51772]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt im Hansaviertel","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/126","description":"Fr<br \/>12:00 - 18:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/126\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/126","data":{"id":126,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"\u00d6komarkt im Hansaviertel","strasse":"Altonaer Stra\u00dfe","plz":"10557","tage":"Fr","zeiten":"12:00 - 18:30","betreiber":"Marktzeit, \u00d6ko-Wochenm\u00e4rkte & mehr, \nTel.: 0170\/483 20 58","email":"mailto:marktzeit@posteo.de","www":"http:\/\/www.marktzeit.berlin","bemerkungen":"Parkplatz vor der St.-Ansgar-Kirche, Altonaer Stra\u00dfe","_wgs84_lat":52.51772,"_wgs84_lon":13.34413}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3872,52.53245]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt & mehr am Nordbahnhof","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/129","description":"Mi<br \/>11:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/129\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/129","data":{"id":129,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"\u00d6komarkt & mehr am Nordbahnhof","strasse":"Elisabeth-Schwarzhaupt-Platz","plz":"10115","tage":"Mi","zeiten":"11:00 - 17:00","betreiber":"Marktzeit, \u00d6ko-Wochenm\u00e4rkte & mehr, \nTel.: 0170\/483 20 58","email":"mailto:marktzeit@posteo.de","www":"http:\/\/www.marktzeit.berlin","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5324483,"_wgs84_lon":13.3871996}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40073,52.53735]},"properties":{"title":"Gro\u00dfer Tr\u00f6delmarkt am Arkonaplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/132","description":"So<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/132\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/132","data":{"id":132,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Gro\u00dfer Tr\u00f6delmarkt am Arkonaplatz","strasse":"Arkonaplatz","plz":"10435","tage":"So","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: Hans-J\u00fcrgen M\u00fcller & Alfred van Loh","email":"","www":"http:\/\/www.troedelmarkt-arkonaplatz.de","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag, Totensonntag","_wgs84_lat":52.53735,"_wgs84_lon":13.40073}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39519,52.5203]},"properties":{"title":"Antik- und Buchmarkt am Bodemuseum","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/135","description":"Sa, So, gesetzliche Feiertage<br \/>11:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/135\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/135","data":{"id":135,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Antik- und Buchmarkt am Bodemuseum","strasse":"Am Kupfergraben","plz":"10117","tage":"Sa, So, gesetzliche Feiertage","zeiten":"11:00 - 17:00","betreiber":"M.S.P.-Marktservice GmbH, Herr Pfeiffer, Tel. 0176\/66 66 67 15","email":"","www":"","bemerkungen":"Am Kupfergraben\/ Museumsinsel, \nau\u00dfer Karfreitag, Volkstrauertag, Totensonntag, 24. und 31.12.2023","_wgs84_lat":52.5203,"_wgs84_lon":13.39519}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39401,52.53741]},"properties":{"title":"Flohmarkt im Mauerpark","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/141","description":"So<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/141\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/141","data":{"id":141,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Flohmarkt im Mauerpark","strasse":"Bernauer Stra\u00dfe 63-64","plz":"13355","tage":"So","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Marktverwaltung Rainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, Fax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.flohmarktimmauerpark.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.53741,"_wgs84_lon":13.39401}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.39703,52.51772]},"properties":{"title":"Kunstmarkt am Zeughaus","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/144","description":"Sa, So, gesetzliche Feiertage<br \/>11:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/144\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/144","data":{"id":144,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Kunstmarkt am Zeughaus","strasse":"Unter den Linden 2","plz":"10117","tage":"Sa, So, gesetzliche Feiertage","zeiten":"11:00 - 17:00","betreiber":"Herr Sch\u00f6ll, Tel.: 0172\/301 88 73","email":"","www":"","bemerkungen":"au\u00dfer Karfreitag, Volkstrauertag, Totensonntag, 01.01., 24.12. - 26.12.2023","_wgs84_lat":52.51772,"_wgs84_lon":13.39703}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40798,52.51674]},"properties":{"title":"Berlin-Brandenburger-Bauernmarkt - \nSaisonmarkt auf dem Nikolaikirchplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/303","description":"M\u00e4rz - Oktober<br \/>10:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/303\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/303","data":{"id":303,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"Berlin-Brandenburger-Bauernmarkt - \nSaisonmarkt auf dem Nikolaikirchplatz","strasse":"Nikolaikirchplatz","plz":"10178","tage":"M\u00e4rz - Oktober","zeiten":"10:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.516737,"_wgs84_lon":13.4079842}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.33984,52.52605]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt & mehr an der Thusnelda-Allee","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/318","description":"Mi<br \/>12:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/318\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/318","data":{"id":318,"bezirk":"Mitte","bezeichnung":"\u00d6komarkt & mehr an der Thusnelda-Allee","strasse":"Thusnelda-Allee 1","plz":"10555","tage":"Mi","zeiten":"12:00 - 18:00","betreiber":"Marktzeit, \u00d6ko-Wochenm\u00e4rkte & mehr, \nTel.: 0170\/483 20 58","email":"mailto:marktzeit@posteo.de","www":"http:\/\/www.marktzeit.berlin\/","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5260499,"_wgs84_lon":13.3398404}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.44206,52.4737]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Rixdorf \"Gesunder Genuss auf dem Rixdorfer Markt\"","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/147","description":"Mi&#10;Sa<br \/>11:00 - 18:00&#10;08:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/147\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/147","data":{"id":147,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Rixdorf \"Gesunder Genuss auf dem Rixdorfer Markt\"","strasse":"Karl-Marx-Platz","plz":"12043","tage":"Mi\nSa","zeiten":"11:00 - 18:00\n08:00 - 15:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4737,"_wgs84_lon":13.44206}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.49279,52.42255]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Rudow \"Regionale Qualit\u00e4t in Rudow\"","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/150","description":"Mi, Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/150\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/150","data":{"id":150,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Rudow \"Regionale Qualit\u00e4t in Rudow\"","strasse":"Prierosser Stra\u00dfe","plz":"12355","tage":"Mi, Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.42255,"_wgs84_lon":13.49279}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.44918,52.43764]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Britz-S\u00fcd \"Frisches vom Markt\"","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/153","description":"Mo&#10;Do&#10;Sa<br \/>08:00 - 13:00&#10;08:00 - 13:00&#10;08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/153\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/153","data":{"id":153,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Britz-S\u00fcd \"Frisches vom Markt\"","strasse":"Gutschmidtstra\u00dfe","plz":"12359","tage":"Mo\nDo\nSa","zeiten":"08:00 - 13:00\n08:00 - 13:00\n08:00 - 14:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"Ecke Fritz-Reuter-Allee, Sa ab 01.04.2023 mit Flohmarkt 08:00 - 14:00","_wgs84_lat":52.43764,"_wgs84_lon":13.44918}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42438,52.48727]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Hermannplatz \"Marktfood - vor Ort und f\u00fcr Zuhause\"","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/156","description":"Mo - Fr<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/156\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/156","data":{"id":156,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Hermannplatz \"Marktfood - vor Ort und f\u00fcr Zuhause\"","strasse":"Hermannplatz","plz":"10967","tage":"Mo - Fr","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"Mittelinsel","_wgs84_lat":52.48727,"_wgs84_lon":13.42438}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42442,52.49449]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Maybachufer","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/159","description":"Di, Fr<br \/>11:00 - 18:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/159\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/159","data":{"id":159,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Maybachufer","strasse":"Maybachufer 1 - 13","plz":"12047","tage":"Di, Fr","zeiten":"11:00 - 18:30","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.49449,"_wgs84_lon":13.42442}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.4502,52.44593]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Parchimer Allee \"Freitagsmarkt bis abends!\"","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/162","description":"Fr<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/162\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/162","data":{"id":162,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Parchimer Allee \"Freitagsmarkt bis abends!\"","strasse":"Fritz-Reuter-Allee 73","plz":"12359","tage":"Fr","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"Parchimer Allee\/Fritz-Reuter-Allee","_wgs84_lat":52.44593,"_wgs84_lon":13.4502}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.47461,52.4233]},"properties":{"title":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Wutzkyallee","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/165","description":"Mi&#10;Sa<br \/>08:00 - 14:00&#10;08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/165\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/165","data":{"id":165,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Neuk\u00f6llner Wochenm\u00e4rkte Wutzkyallee","strasse":"Rotraut-Richter-Platz","plz":"12353","tage":"Mi\nSa","zeiten":"08:00 - 14:00\n08:00 - 13:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"Gropiusstadt","_wgs84_lat":52.4233011,"_wgs84_lon":13.4746142}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42302,52.47697]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Schillermarkt am Herrfurthplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/168","description":"Mi<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/168\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/168","data":{"id":168,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Wochenmarkt Schillermarkt am Herrfurthplatz","strasse":"Herrfurthplatz","plz":"12049","tage":"Mi","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Marktverwaltung Rainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, Fax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.mv-perske.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47697,"_wgs84_lon":13.42302}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43798,52.466]},"properties":{"title":"Die Dicke Linda","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/300","description":"Sa<br \/>10:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/300\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/300","data":{"id":300,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Die Dicke Linda","strasse":"Kranoldplatz","plz":"12051","tage":"Sa","zeiten":"10:00 - 16:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.dicke-linda-markt.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4659954,"_wgs84_lon":13.4379813}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42402,52.49462]},"properties":{"title":"Nowkoelln Flowmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/345","description":"26.03., 09.04., 23.04., 07.05., 21.05., 04.06., 18.06., 02.07., 16.07., 30.07., 13.08., 27.08., 10.09., 24.09., 08.10., 22.10., 10.12.2023<br \/>10:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/345\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/345","data":{"id":345,"bezirk":"Neuk\u00f6lln","bezeichnung":"Nowkoelln Flowmarkt","strasse":"Maybachufer","plz":"12047","tage":"26.03., 09.04., 23.04., 07.05., 21.05., 04.06., 18.06., 02.07., 16.07., 30.07., 13.08., 27.08., 10.09., 24.09., 08.10., 22.10., 10.12.2023","zeiten":"10:00 - 17:00","betreiber":"Michael Gro\u00df","email":"mailto:info@nowkoelln.de","www":"http:\/\/www.flowmarkt.de\/nowkoelln.de","bemerkungen":"Ecke Liberdastra\u00dfe","_wgs84_lat":52.49462,"_wgs84_lon":13.42402}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.41693,52.53632]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt am Kollwitzplatz der GR\u00dcNEN LIGA Berlin e. V.","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/171","description":"Do<br \/>12:00 - 19:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/171\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/171","data":{"id":171,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"\u00d6komarkt am Kollwitzplatz der GR\u00dcNEN LIGA Berlin e. V.","strasse":"Kollwitzplatz","plz":"10435","tage":"Do","zeiten":"12:00 - 19:00","betreiber":"Veranstalter\/Marktleitung: \nGR\u00dcNE LIGA Berlin e.V., E. Westphal, Prenzlauer Allee 8, 10405 Berlin, \nTel.: 44 33 91 - 0, 44 33 91 48","email":"mailto:oekomarkt.kollwitzplatz@grueneliga-berlin.de","www":"http:\/\/www.grueneliga-berlin.de","bemerkungen":"W\u00f6rther Stra\u00dfe\/Kollwitzplatz\nJanuar - M\u00e4rz 12:00-18:00","_wgs84_lat":52.5363177,"_wgs84_lon":13.4169339}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.41693,52.53632]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Neuer Markt am Kollwitzplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/201","description":"Sa<br \/>10:30 - 16:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/201\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/201","data":{"id":201,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Neuer Markt am Kollwitzplatz","strasse":"Kollwitzplatz","plz":"10435","tage":"Sa","zeiten":"10:30 - 16:30","betreiber":"keine Angabe","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5363177,"_wgs84_lon":13.4169339}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.40528,52.57019]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Breite Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/174","description":"Di&#10;Mi&#10;Fr&#10;Sa<br \/>08:00 - 14:00&#10;09:00 - 17:00&#10;08:00 - 16:00&#10;08:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/174\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/174","data":{"id":174,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Breite Stra\u00dfe","strasse":"Breite Str. 17","plz":"13187","tage":"Di\nMi\nFr\nSa","zeiten":"08:00 - 14:00\n09:00 - 17:00\n08:00 - 16:00\n08:00 - 15:00","betreiber":"keine Angabe","email":"","www":"","bemerkungen":"Mittelpromenade","_wgs84_lat":52.57019,"_wgs84_lon":13.40528}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.42012,52.60728]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Markt am Hugenottenplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/177","description":"Sa<br \/>09:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/177\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/177","data":{"id":177,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Markt am Hugenottenplatz","strasse":"Hugenottenplatz","plz":"13127","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 13:00","betreiber":"keine Angabe","email":"","www":"","bemerkungen":"Buchholz","_wgs84_lat":52.6072823,"_wgs84_lon":13.4201151}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.36712,52.58559]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Hauptstra\u00dfe \/ Goethestra\u00dfe\nWilhelmsruh","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/180","description":"Mi, Fr<br \/>08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/180\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/180","data":{"id":180,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Hauptstra\u00dfe \/ Goethestra\u00dfe\nWilhelmsruh","strasse":"Hauptstra\u00dfe","plz":"13158","tage":"Mi, Fr","zeiten":"08:00 - 14:00","betreiber":"keine Angabe","email":"","www":"","bemerkungen":"Wilhelmsruh","_wgs84_lat":52.58559,"_wgs84_lon":13.36712}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.41094,52.55258]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Seelower Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/183","description":"Sa<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/183\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/183","data":{"id":183,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Seelower Stra\u00dfe","strasse":"Seelower Stra\u00dfe","plz":"10439","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Berlin-Brandenburger Markt Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 (Di-Fr 10:00-16:00, Mo, So Ruhetag) und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00, Mo, So Ruhetag), Fax: 23 63 63 61 (24h t\u00e4glich)","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.55258,"_wgs84_lon":13.41094}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43578,52.5323]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Markt am Stierbrunnen","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/186","description":"Sa<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/186\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/186","data":{"id":186,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Markt am Stierbrunnen","strasse":"Pasteurstra\u00dfe 32","plz":"10407","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: Werner & M\u00fcller\nMario M\u00fcller, Tel.: 285 97 85","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5323,"_wgs84_lon":13.43578}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.41965,52.54313]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Markt am Helmholtzplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/189","description":"Sa<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/189\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/189","data":{"id":189,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Markt am Helmholtzplatz","strasse":"Helmholtzplatz","plz":"10437","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"keine Angabe","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5431296,"_wgs84_lon":13.4196463}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.48712,52.61745]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Bucher Chaussee \/ Achillesstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/192","description":"Do&#10;Sa<br \/>08:00 - 16:30&#10;08:00 - 14:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/192\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/192","data":{"id":192,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Bucher Chaussee \/ Achillesstra\u00dfe","strasse":"Bucher Chaussee","plz":"13125","tage":"Do\nSa","zeiten":"08:00 - 16:30\n08:00 - 14:30","betreiber":"Betreiber: Herr Schultz, Tel.: 0172\/380 06 87","email":"","www":"","bemerkungen":"Ecke Achillesstra\u00dfe, Winter: Do 09:00 - 16:30, Sommer: 08:00 - 16:30, Sa 08:00 - 13:30 (Winter), 08:00 - 14:30 (Sommer), Mai - September: Jeden 1. Samstag im Monat mit Tr\u00f6delecke","_wgs84_lat":52.6174531,"_wgs84_lon":13.4871163}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.45105,52.54853]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Antonplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/195","description":"Mo, Di, Do, Fr<br \/>09:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/195\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/195","data":{"id":195,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Antonplatz","strasse":"Antonplatz","plz":"13086","tage":"Mo, Di, Do, Fr","zeiten":"09:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: Marktverwaltung Rainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, Fax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.mv-perske.de","bemerkungen":"*Do Lunchmarkt","_wgs84_lat":52.5485331,"_wgs84_lon":13.4510518}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.43069,52.5525]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Caligariplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/198","description":"Mi, Fr<br \/>08:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/198\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/198","data":{"id":198,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Caligariplatz","strasse":"Caligariplatz","plz":"10119","tage":"Mi, Fr","zeiten":"08:00 - 18:00","betreiber":"Marktleitung: Olaf Wei\u00df, Tel.: 0151\/54 18 86 26","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5524971,"_wgs84_lon":13.4306871}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.44086,52.5433]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Greifswalder Stra\u00dfe \/ Thomas-Mann-Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/321","description":"Di&#10;Do&#10;Sa<br \/>08:00 - 18:00&#10;08:00 - 18:00&#10;08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/321\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/321","data":{"id":321,"bezirk":"Pankow","bezeichnung":"Wochenmarkt Greifswalder Stra\u00dfe \/ Thomas-Mann-Stra\u00dfe","strasse":"Greifswalder Stra\u00dfe 157","plz":"10409","tage":"Di\nDo\nSa","zeiten":"08:00 - 18:00\n08:00 - 18:00\n08:00 - 14:00","betreiber":"Marktbetreiber: Thomas Borchert, Tel.: 0178\/147 73 01","email":"mailto:t-borchert@web.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.5433,"_wgs84_lon":13.44086}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.29298,52.63135]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Burgfrauenstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/204","description":"Do - Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/204\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/204","data":{"id":204,"bezirk":"Reinickendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Burgfrauenstra\u00dfe","strasse":"Burgfrauenstra\u00dfe","plz":"13465","tage":"Do - Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Marktleitung: Herr Hengstmann\nTel.: 824 62 84, 0172\/381 07 84","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.6313451,"_wgs84_lon":13.2929814}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3283,52.57]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt Ollenhauerstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/351","description":"So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/351\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/351","data":{"id":351,"bezirk":"Reinickendorf","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt Ollenhauerstra\u00dfe","strasse":"Ollenhauerstra\u00dfe 107","plz":"13403","tage":"So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Betreiber: Herr Yesildag, Tel.: 38 30 70 44 und 0179\/483 05 42, Fax: 38 30 85 75","email":"hallo@icktroedel.de","www":"https:\/\/icktroedel.de","bemerkungen":"Edeka-Parkplatz, au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.57,"_wgs84_lon":13.3283}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.30815,52.61603]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Fellbacher Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/369","description":"Fr<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/369\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/369","data":{"id":369,"bezirk":"Reinickendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Fellbacher Stra\u00dfe","strasse":"Fellbacher Str. 30a","plz":"13467","tage":"Fr","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Deutsche Marktgilde eG, Ansprechpartner: Dirk Dieter, Tel.: 0160\/99 07 58 54","email":"d.dieter@marktgilde.de","www":"www.treffpunkt-wochenmarkt.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.6160321,"_wgs84_lon":13.3081481}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.20435,52.53702]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Rathausvorplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/207","description":"Mi&#10;Sa<br \/>08:00 - 18:00&#10;08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/207\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/207","data":{"id":207,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Wochenmarkt Rathausvorplatz","strasse":"Markt 3","plz":"13597","tage":"Mi\nSa","zeiten":"08:00 - 18:00\n08:00 - 16:00","betreiber":"Bezirksamt Spandau von Berlin, \nMarktverwaltung, \nTel.: 90279-22 78, \nFax 90279-30 01","email":"mailto:marktverwaltung@ba-spandau.berlin.de","www":"","bemerkungen":"Es werden noch immer freie Fl\u00e4chen angeboten; nicht w\u00e4hrend des Altstadtfestes und Weihnachtsmarktes","_wgs84_lat":52.53702,"_wgs84_lon":13.20435}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.20435,52.53702]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Altstadt Spandau - Markt\nHavell\u00e4ndischer Land- und Bauernmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/213","description":"Mo, Di, Do, Fr<br \/>ab 09:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/213\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/213","data":{"id":213,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Wochenmarkt Altstadt Spandau - Markt\nHavell\u00e4ndischer Land- und Bauernmarkt","strasse":"Markt 3","plz":"13597","tage":"Mo, Di, Do, Fr","zeiten":"ab 09:00","betreiber":"Marktleitung: Vereinigung Wirtschaftshof Spandau e.V., Breite Str. 37, 13597 Berlin\nTel.: 333 65 91, Fax: 35 30 23 32","email":"mailto:info@wirtschaftshof-spandau.de","www":"http:\/\/www.wirtschaftshof-spandau.de","bemerkungen":"Januar\/Februar Di und Fr Wintermarkt, Hauptsaison M\u00e4rz bis November","_wgs84_lat":52.53702,"_wgs84_lon":13.20435}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2061,52.55916]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Hakenfelde","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/210","description":"Do<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/210\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/210","data":{"id":210,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Wochenmarkt Hakenfelde","strasse":"Michelstadter Weg","plz":"13587","tage":"Do","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Spandau von Berlin, \nMarktverwaltung, \nTel.: 90279-22 78, \nFax 90279-30 01","email":"mailto:marktverwaltung@ba-spandau.berlin.de","www":"","bemerkungen":"Es werden noch immer freie Fl\u00e4chen angeboten","_wgs84_lat":52.55916,"_wgs84_lon":13.2061}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.15679,52.53244]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Brunsb\u00fctteler Damm 265","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/216","description":"Fr<br \/>08:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/216\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/216","data":{"id":216,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Wochenmarkt Brunsb\u00fctteler Damm 265","strasse":"Brunsb\u00fctteler Damm 265","plz":"13591","tage":"Fr","zeiten":"08:00 - 15:00","betreiber":"Betreiber: Bernd Gellesch, Bahnhofstr. 135, 14624 Dallgow-D\u00f6beritz\nTel.: 03322\/121 77 32, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"vor der Einkaufspassage","_wgs84_lat":52.53244,"_wgs84_lon":13.15679}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.16508,52.52162]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Einkaufscenter Staaken","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/219","description":"Di, Fr<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/219\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/219","data":{"id":219,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Wochenmarkt Einkaufscenter Staaken","strasse":"Obstallee 28","plz":"13593","tage":"Di, Fr","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: Michael E\u00dfing, Tel.: 0173\/811 27 86","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.52162,"_wgs84_lon":13.16508}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2453,52.53982]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt METRO Spandau","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/222","description":"So<br \/>07:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/222\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/222","data":{"id":222,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt METRO Spandau","strasse":"Nonnendammallee 135","plz":"13599","tage":"So","zeiten":"07:00 - 14:00","betreiber":"Berliner Event Group GmbH, Krefeld\nTel.: 02151\/659 17 17","email":"","www":"http:\/\/www.hoefges.de","bemerkungen":"Metroparkplatz; au\u00dfer Volkstrauertag, Totensonntag und evtl. verkaufsoffenen Sonntagen","_wgs84_lat":52.53982,"_wgs84_lon":13.2453}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.17722,52.54832]},"properties":{"title":"Flohmarkt Falkenseer Chaussee, Siegener Stra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/354","description":"So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/354\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/354","data":{"id":354,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Flohmarkt Falkenseer Chaussee, Siegener Stra\u00dfe","strasse":"Falkenseer Chaussee 239","plz":"13583","tage":"So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Betreiber: Herr Yesildag, Tel.: 38 30 70 44 und 0179\/483 05 42, Fax: 38 30 85 75","email":"hallo@icktroedel.de","www":"https:\/\/icktroedel.de","bemerkungen":"Edeka-Parkplatz, au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.54832,"_wgs84_lon":13.17722}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.20847,52.55764]},"properties":{"title":"Carossa-Markt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/390","description":"Di, Fr<br \/>10:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/390\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/390","data":{"id":390,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Carossa-Markt","strasse":"Streitstr. 13","plz":"13587","tage":"Di, Fr","zeiten":"10:00 - 18:00","betreiber":"Marktverwaltung \nRainer Perske\nTel.: 29 77 24 86, \nFax: 29 77 25 91","email":"mailto:info@mv-perske.de","www":"http:\/\/www.mv-perske.de","bemerkungen":"Am Marselakepark","_wgs84_lat":52.55764,"_wgs84_lon":13.20847}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.125,52.47151]},"properties":{"title":"19. Kinderflohmarkt in der Landstadt Gatow","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/399","description":"29.04.2023<br \/>10:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/399\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/399","data":{"id":399,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"19. Kinderflohmarkt in der Landstadt Gatow","strasse":"Leonardo-da-Vinci-Stra\u00dfe","plz":"14089","tage":"29.04.2023","zeiten":"10:00 - 14:00","betreiber":"J. Wei\u00df","email":"kifloh.kladow@gmail.com","www":"","bemerkungen":"Am Flugplatz Gatow, Parkplatz Landstadt Gatow. Anmeldung ab 01.04.2023 per mail an kifloh.kladow@gmail.com, Kosten pro Platz 7 \u20ac, ein Tisch o. \u00e4. muss mitgebracht werden","_wgs84_lat":52.4715083,"_wgs84_lon":13.1249977}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.19396,52.52724]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt Wilhelmstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/459","description":"So<br \/>08:00-16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/459\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/459","data":{"id":459,"bezirk":"Spandau","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt Wilhelmstra\u00dfe","strasse":"Wilhelmstr. 8","plz":"13595","tage":"So","zeiten":"08:00-16:00","betreiber":"Betreiber: Herr Yesildag, Tel.: 38 30 70 44 und 0179\/483 05 42, Fax: 38 30 85 75","email":"hallo@icktroedel.de","www":"https:\/\/icktroedel.de","bemerkungen":"OBI Baumarkt Gel\u00e4nde","_wgs84_lat":52.52724,"_wgs84_lon":13.19396}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.32198,52.45681]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Hermann-Ehlers-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/225","description":"Di&#10;Sa&#10;Do<br \/>08:00 - 14:00&#10;08:00 - 14:00&#10;08:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/225\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/225","data":{"id":225,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Hermann-Ehlers-Platz","strasse":"Hermann-Ehlers-Platz","plz":"12165","tage":"Di\nSa\nDo","zeiten":"08:00 - 14:00\n08:00 - 14:00\n08:00 - 18:00","betreiber":"Bezirksamt Steglitz-Zehlendorf von Berlin, Marktverwaltung \nTel.: 90299-38 04, Fax: 90299-4602","email":"","www":"","bemerkungen":"am Rathaus Steglitz","_wgs84_lat":52.4568066,"_wgs84_lon":13.3219826}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.32198,52.45681]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt auf dem Hermann-Ehlers-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/246","description":"So<br \/>07:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/246\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/246","data":{"id":246,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt auf dem Hermann-Ehlers-Platz","strasse":"Hermann-Ehlers-Platz","plz":"12165","tage":"So","zeiten":"07:00 - 16:00","betreiber":"Juliane Glowka-Lessow, Tel.: 796 14 00","email":"","www":"","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.4568066,"_wgs84_lon":13.3219826}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.32686,52.42795]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Lichterfelde, Kranoldplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/228","description":"Mi, Sa<br \/>08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/228\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/228","data":{"id":228,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Lichterfelde, Kranoldplatz","strasse":"Kranoldplatz","plz":"12209","tage":"Mi, Sa","zeiten":"08:00 - 14:00","betreiber":"Bezirksamt Steglitz-Zehlendorf von Berlin, Marktverwaltung \nTel.: 90299-38 04, Fax: 90299-4602","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4279496,"_wgs84_lon":13.3268608}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.33783,52.44442]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Rathaus Lankwitz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/231","description":"Mo, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/231\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/231","data":{"id":231,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Rathaus Lankwitz","strasse":"Leonorenstra\u00dfe","plz":"12247","tage":"Mo, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Steglitz-Zehlendorf von Berlin, Marktverwaltung \nTel.: 90299-38 04, Fax: 90299-4602","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.44442,"_wgs84_lon":13.33783}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.31202,52.44286]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Ludwig-Beck-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/234","description":"Fr, Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/234\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/234","data":{"id":234,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Ludwig-Beck-Platz","strasse":"Ludwig-Beck-Platz","plz":"12203","tage":"Fr, Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Steglitz-Zehlendorf von Berlin, Marktverwaltung \nTel.: 90299-38 04, Fax: 90299-46 02","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4428589,"_wgs84_lon":13.3120165}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.21476,52.43791]},"properties":{"title":"Markt Schlachtensee (Wochenmarkt)","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/237","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/237\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/237","data":{"id":237,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Markt Schlachtensee (Wochenmarkt)","strasse":"Matterhornstr. 52\/54","plz":"14129","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 14:00","betreiber":"Marktb\u00fcro: Marcus Gr\u00fchn, Tel.: 741 20 31, Fax: 741 20 33","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.437909,"_wgs84_lon":13.2147623}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.28865,52.45834]},"properties":{"title":"\u00d6ko-Wochenmarkt Dom\u00e4ne Dahlem","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/240","description":"Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/240\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/240","data":{"id":240,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"\u00d6ko-Wochenmarkt Dom\u00e4ne Dahlem","strasse":"K\u00f6nigin-Luise-Str. 49","plz":"14195","tage":"Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Marktleitung: Stiftung Dom\u00e4ne Dahlem \nTel.: 66 63 00-24, Fax: 66 63 00 13","email":"mailto:oekomarkt@domaene-dahlem.de","www":"http:\/\/www.domaene-dahlem.de","bemerkungen":"auf dem Gutshof des Freilichtmuseums Dom\u00e4ne Dahlem","_wgs84_lat":52.45834,"_wgs84_lon":13.28865}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.23282,52.43755]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Mexikoplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/243","description":"Sa<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/243\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/243","data":{"id":243,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Mexikoplatz","strasse":"Mexikoplatz","plz":"14163","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: PKS Marktbetriebsgesellschaft GbR, Frau Sarah Kolbe, Tel.: 0163\/545 07 03","email":"","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.437553,"_wgs84_lon":13.2328196}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.25222,52.44979]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Onkel-Toms-H\u00fctte","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/306","description":"Do<br \/>12:00 - 18:30<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/306\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/306","data":{"id":306,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Wochenmarkt Onkel-Toms-H\u00fctte","strasse":"Onkel-Tom-Str. 99","plz":"14169","tage":"Do","zeiten":"12:00 - 18:30","betreiber":"DIEMARKTPLANER (M\u00e4rkte & Marktstandverleih), Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"U-Onkel-Toms-H\u00fctte","_wgs84_lat":52.44979,"_wgs84_lon":13.25222}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.25858,52.43108]},"properties":{"title":"Zehlendorf Frische Markt zwischen Teltower Damm und Postplatz direkt am S-Bahnhof Zehlendorf","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/309","description":"Sa<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/309\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/309","data":{"id":309,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Zehlendorf Frische Markt zwischen Teltower Damm und Postplatz direkt am S-Bahnhof Zehlendorf","strasse":"S-Bahnhof Zehlendorf","plz":"14163","tage":"Sa","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"ZFM Marktbetriebsgesellschaft, Farshad Goja, Tel.: 0160\/185 54 05","email":"mailto:markt-zehlendorf@gmx.de","www":"http:\/\/www.zehlendorfer-wochenmarkt.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4310825,"_wgs84_lon":13.2585756}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.26433,52.41168]},"properties":{"title":"Frischemarkt Andr\u00e9ezeile","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/357","description":"Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/357\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/357","data":{"id":357,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Frischemarkt Andr\u00e9ezeile","strasse":"Ladiusstra\u00dfe","plz":"14165","tage":"Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"Ecke Andr\u00e9ezeile","_wgs84_lat":52.41168,"_wgs84_lon":13.26433}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.14129,52.41211]},"properties":{"title":"Dorfmarkt Wannsee","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/360","description":"Fr<br \/>14:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/360\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/360","data":{"id":360,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Dorfmarkt Wannsee","strasse":"Wilhelmplatz","plz":"14109","tage":"Fr","zeiten":"14:00 - 18:00","betreiber":"diemarktplaner, Dipl.-Ing. Nikolaus Fink, Sanderstr. 4, 12047 Berlin, Tel.: 29 30 96 01, Fax: 29 00 96 23","email":"mailto:info@diemarktplaner.de","www":"http:\/\/www.diemarktplaner.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4121067,"_wgs84_lon":13.1412936}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.27979,52.41435]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt OBI Steglitz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/402","description":"So ab 05.03.2023<br \/>07:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/402\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/402","data":{"id":402,"bezirk":"Steglitz-Zehlendorf","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt OBI Steglitz","strasse":"Goerzallee 189 - 223","plz":"14167","tage":"So ab 05.03.2023","zeiten":"07:00 - 14:00","betreiber":"Berliner Event Group GmbH, Krefeld, Tel.: 02151\/659 17 17","email":"","www":"www.hoefges.de","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag, Totensonntag und evtl. verkaufsoffenen Sonntagen","_wgs84_lat":52.41435,"_wgs84_lon":13.27979}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.38107,52.44358]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Mariendorfer Damm \/ Prinzenstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/249","description":"Mi, Sa<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/249\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/249","data":{"id":249,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Mariendorfer Damm \/ Prinzenstra\u00dfe","strasse":"Prinzenstra\u00dfe","plz":"12109","tage":"Mi, Sa","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"Es werden f\u00fcr den Markt Mariendorfer Damm noch freie Pl\u00e4tze angeboten","_wgs84_lat":52.44358,"_wgs84_lon":13.38107}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35988,52.49634]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Winterfeldtplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/252","description":"Mi&#10;Sa<br \/>08:00 - 14:00&#10;08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/252\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/252","data":{"id":252,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Winterfeldtplatz","strasse":"Winterfeldtplatz","plz":"10781","tage":"Mi\nSa","zeiten":"08:00 - 14:00\n08:00 - 16:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.49634,"_wgs84_lon":13.35988}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.34362,52.48489]},"properties":{"title":"Wochenmarkt John-F.-Kennedy-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/255","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 13:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/255\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/255","data":{"id":255,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt John-F.-Kennedy-Platz","strasse":"John-F.-Kennedy-Platz 1","plz":"10825","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 13:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"Es werden f\u00fcr den Markt John-F.-Kennedy-Platz noch freie Pl\u00e4tze angeboten","_wgs84_lat":52.4848893,"_wgs84_lon":13.3436245}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.34362,52.48489]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt auf dem John-F.-Kennedy-Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/270","description":"Sa, So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/270\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/270","data":{"id":270,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt auf dem John-F.-Kennedy-Platz","strasse":"John-F.-Kennedy-Platz 1","plz":"10825","tage":"Sa, So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"J\u00f6rg Thurmann, \nTel.: 03322\/21 08 68 (Mo-Fr 09:00-17:00), Fax: 03322\/24 67 24","email":"mailto:j.thurmann@tts-wc.de","www":"http:\/\/www.berlin-flohmaerkte.de","bemerkungen":"au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag, info@berlin-flohmaerkte.de","_wgs84_lat":52.4848893,"_wgs84_lon":13.3436245}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.33576,52.47249]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Breslauer Platz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/258","description":"Mi, Sa&#10;Do<br \/>08:00 - 14:00&#10;12:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/258\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/258","data":{"id":258,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Breslauer Platz","strasse":"Breslauer Platz","plz":"12159","tage":"Mi, Sa\nDo","zeiten":"08:00 - 14:00\n12:00 - 18:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.47249,"_wgs84_lon":13.33576}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.3653,52.49095]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Crellestra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/261","description":"Mi, Sa<br \/>10:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/261\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/261","data":{"id":261,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Crellestra\u00dfe","strasse":"Crellestra\u00dfe 24","plz":"10827","tage":"Mi, Sa","zeiten":"10:00 - 15:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.49095,"_wgs84_lon":13.3653}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.34328,52.50267]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Wittenbergplatz (Nordseite)","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/264","description":"Di, Fr<br \/>08:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/264\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/264","data":{"id":264,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wochenmarkt Wittenbergplatz (Nordseite)","strasse":"Wittenbergplatz 5","plz":"10789","tage":"Di, Fr","zeiten":"08:00 - 15:00","betreiber":"Bezirksamt Tempelhof-Sch\u00f6neberg von Berlin, Marktverwaltung, \nTel.: 90277-68 34","email":"mailto:marktverwaltung@ba-ts.berlin.de","www":"http:\/\/www.berlin.de\/ba-tempelhof-schoeneberg\/politik-und-verwaltung\/aemter\/ordnungsamt\/maerkte","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.50267,"_wgs84_lon":13.34328}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.34328,52.50267]},"properties":{"title":"Wittenbergplatz (Nordseite)\nBrandenburger Bauernmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/267","description":"Do<br \/>09:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/267\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/267","data":{"id":267,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Wittenbergplatz (Nordseite)\nBrandenburger Bauernmarkt","strasse":"Wittenbergplatz 5","plz":"10789","tage":"Do","zeiten":"09:00 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: B-B-M Veranstaltungs- und Service GmbH, \nFrau Hintsche, Tel.: 23 63 63 60 und 0172\/188 31 57 (Di-Sa 06:00-18:00), Fax: 23 63 63 61","email":"mailto:info@bbm-maerkte.de","www":"http:\/\/www.bbm-maerkte.de","bemerkungen":"bbm_gmbh@hotmail.de","_wgs84_lat":52.50267,"_wgs84_lon":13.34328}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.38363,52.41126]},"properties":{"title":"Tr\u00f6delmarkt METRO Marienfelde","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/273","description":"So<br \/>07:00 - 14:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/273\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/273","data":{"id":273,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Tr\u00f6delmarkt METRO Marienfelde","strasse":"Buckower Chaussee 25-35","plz":"12277","tage":"So","zeiten":"07:00 - 14:00","betreiber":"Berliner Event Group GmbH, Krefeld\nTel.: 02151\/659 17 17","email":"","www":"http:\/\/www.hoefges.de","bemerkungen":"Metroparkplatz\nau\u00dfer\nVolkstrauertag, Totensonntag und evtl. verkaufsoffenen Sonntagen","_wgs84_lat":52.41126,"_wgs84_lon":13.38363}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.37742,52.43111]},"properties":{"title":"Flohmarkt Marienfelde, Hornbach-Parkplatz","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/276","description":"So<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/276\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/276","data":{"id":276,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Flohmarkt Marienfelde, Hornbach-Parkplatz","strasse":"Gro\u00dfbeerenstr. 133","plz":"12107","tage":"So","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: Ayvaz Flohm\u00e4rkte GmbH, Tel.: 50 34 99 62 und 0177\/611 11 10","email":"mailto:info@ayvaz.de","www":"http:\/\/www.ayvaz.de","bemerkungen":"http:\/\/www.flohmarkt-marienfelde.de; au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.43111,"_wgs84_lon":13.37742}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35362,52.48907]},"properties":{"title":"\u00d6komarkt & mehr an der Akazienstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/324","description":"Do<br \/>12:00 - 18:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/324\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/324","data":{"id":324,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"\u00d6komarkt & mehr an der Akazienstra\u00dfe","strasse":"Akazienstra\u00dfe 15","plz":"10823","tage":"Do","zeiten":"12:00 - 18:00","betreiber":"Marktzeit, \u00d6ko-Wochenm\u00e4rkte & mehr, \nTel.: 0170\/483 20 58","email":"mailto:marktzeit@posteo.de","www":"http:\/\/www.marktzeit.berlin\/","bemerkungen":"direkt an der Apostel-Paulus-Kirche","_wgs84_lat":52.48907,"_wgs84_lon":13.35362}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.36436,52.49022]},"properties":{"title":"Schoeneboerg Flowmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/363","description":"16.04., 30.04., 14.05., 28.05., 11.06., 25.06., 09.07., 20.08., 03.09., 17.09., 01.10., 15.10.2023<br \/>10:30 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/363\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/363","data":{"id":363,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Schoeneboerg Flowmarkt","strasse":"Crellestr. 25","plz":"10827","tage":"16.04., 30.04., 14.05., 28.05., 11.06., 25.06., 09.07., 20.08., 03.09., 17.09., 01.10., 15.10.2023","zeiten":"10:30 - 17:00","betreiber":"Michael Gro\u00df","email":"mailto:info@nowkoelln.de","www":"http:\/\/www.flowmarkt.de\/nowkoelln.de","bemerkungen":"info@schoeneboerg.de, www.schoeneboerg.de","_wgs84_lat":52.49022,"_wgs84_lon":13.36436}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35128,52.49136]},"properties":{"title":"Kinder-Baby-Tr\u00f6del","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/405","description":"25.03.2023&#10;13.05.2023<br \/>14:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/405\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/405","data":{"id":405,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Kinder-Baby-Tr\u00f6del","strasse":"Karl-Schrader-Str. 7 - 8","plz":"10781","tage":"25.03.2023\n13.05.2023","zeiten":"14:00 - 17:00","betreiber":"Kiezoase Sch\u00f6neberg, K.-Schrader-Str. 7 - 8, Anmeldung Tel.: 21 73 02 02","email":"","www":"https:\/\/www.kiezoase.de\/troedel\/","bemerkungen":"f\u00fcr Anbieter ab 13:00","_wgs84_lat":52.49136,"_wgs84_lon":13.35128}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35128,52.49136]},"properties":{"title":"Kunst-Kreativ-Markt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/411","description":"13.06.2023<br \/>13:00 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/411\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/411","data":{"id":411,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Kunst-Kreativ-Markt","strasse":"Karl-Schrader-Str. 7 - 8","plz":"10781","tage":"13.06.2023","zeiten":"13:00 - 17:00","betreiber":"Kiezoase Sch\u00f6neberg, K.-Schrader-Str. 7 - 8, Anmeldung Tel.: 21 73 02 02","email":"","www":"https:\/\/www.kiezoase.de\/kunst-kreativ-markt\/","bemerkungen":"f\u00fcr Anbieter ab 12:00","_wgs84_lat":52.49136,"_wgs84_lon":13.35128}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.35257,52.4919]},"properties":{"title":"Frauentr\u00f6del","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/408","description":"25.03.2023&#10;13.05.2023<br \/>12:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/408\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/408","data":{"id":408,"bezirk":"Tempelhof-Sch\u00f6neberg","bezeichnung":"Frauentr\u00f6del","strasse":"Barbarossastr. 65","plz":"10781","tage":"25.03.2023\n13.05.2023","zeiten":"12:00 - 16:00","betreiber":"Caf\u00e9 Kiezoase Sch\u00f6neberg, Barbarossastr. 65, Anmeldung Tel.: 21 73 02 02","email":"","www":"https:\/\/www.kiezoase.de\/aktuelle-angebote\/","bemerkungen":"f\u00fcr Anbieter ab 11:00","_wgs84_lat":52.4919,"_wgs84_lon":13.35257}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.57402,52.44502]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Schlossplatz Alt-K\u00f6penick","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/279","description":"Di, Do<br \/>08:30 - 17:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/279\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/279","data":{"id":279,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Wochenmarkt Schlossplatz Alt-K\u00f6penick","strasse":"Gr\u00fcnstra\u00dfe 1","plz":"12555","tage":"Di, Do","zeiten":"08:30 - 17:00","betreiber":"Marktleitung: Deutsche Marktgilde eG, Zweigniederlassung Berlin, Pettenkoferstr. 16 - 18, 10247 Berlin, Ansprechpartner: Sebastian Stahl, Tel.: 02774\/914 36 00","email":"mailto:s.stahl@marktgilde.de","www":"","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4450208,"_wgs84_lon":13.5740164}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.50046,52.46257]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Schnellerstra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/282","description":"Do<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/282\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/282","data":{"id":282,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Wochenmarkt Schnellerstra\u00dfe","strasse":"Schnellerstra\u00dfe","plz":"12439","tage":"Do","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Bernd Gellesch, \nTel.: 396 11 96, 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"Ecke Spreestra\u00dfe","_wgs84_lat":52.46257,"_wgs84_lon":13.50046}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.50046,52.46257]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Schellerstra\u00dfe Ecke Spreestra\u00dfe","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/336","description":"Do<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/336\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/336","data":{"id":336,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Wochenmarkt Schellerstra\u00dfe Ecke Spreestra\u00dfe","strasse":"Schnellerstra\u00dfe","plz":"12439","tage":"Do","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Betreiber: Bernd Gellesch, Bahnhofstr. 135, 14624 Dallgow-D\u00f6beritz, Tel.: 03322\/121 77 32 oder 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.gakenholz-gellesch.e","bemerkungen":"Ecke Spreestra\u00dfe","_wgs84_lat":52.46257,"_wgs84_lon":13.50046}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.62555,52.45754]},"properties":{"title":"Flohmarkt am S-Bhf. Friedrichshagen","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/285","description":"So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/285\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/285","data":{"id":285,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Flohmarkt am S-Bhf. Friedrichshagen","strasse":"Sch\u00f6neicher Str.\/Dahlwitzer Landstr.","plz":"12587","tage":"So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Oldthing M\u00e4rkte\nTel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"www.oldthing.de\/berlin","bemerkungen":"ab 09.04.2023, au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag und den Karlshorstwochenenden, gro\u00dfer Tr\u00f6delmarkt am B\u00f6lschestra\u00dfenfest 06.\/07.05.2023","_wgs84_lat":52.4575444,"_wgs84_lon":13.6255528}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.62555,52.45754]},"properties":{"title":"Flohmarkt am S-Bhf. Friedrichshagen","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/378","description":"So<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/378\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/378","data":{"id":378,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Flohmarkt am S-Bhf. Friedrichshagen","strasse":"Sch\u00f6neicherstr.\/Dahlwitzer Landstra\u00dfe","plz":"12587","tage":"So","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Oldthing M\u00e4rkte\nTel.: 29 00 20 10","email":"mailto:info@oldthing.de","www":"http:\/\/www.oldthing.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4575444,"_wgs84_lon":13.6255528}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.54521,52.39817]},"properties":{"title":"Flohmarkt Sch\u00f6nefeld","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/288","description":"So<br \/>09:00 - 15:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/288\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/288","data":{"id":288,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Flohmarkt Sch\u00f6nefeld","strasse":"Gr\u00fcnbergallee 279","plz":"12526","tage":"So","zeiten":"09:00 - 15:00","betreiber":"Marktleitung: Ayvaz Flohm\u00e4rkte GmbH, Tel.: 50 34 99 62 und 0163\/611 11 10","email":"mailto:info@ayvaz.de","www":"http:\/\/www.ayvaz.de","bemerkungen":"Hornbach-Parkplatz\nhttp:\/\/www.flohmarkt-schoenefeld.de; au\u00dfer Volkstrauertag und Totensonntag","_wgs84_lat":52.39817,"_wgs84_lon":13.54521}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.52713,52.4584]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Berlin-Obersch\u00f6neweide","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/315","description":"Mi<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/315\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/315","data":{"id":315,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Wochenmarkt Berlin-Obersch\u00f6neweide","strasse":"Rathenaustra\u00dfe 2A","plz":"12459","tage":"Mi","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: \nGakenholz und Gellesch GmbH\nTel.: 396 11 96, 0171\/602 42 04, 0171\/607 53 61","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.brandenburger-wochenmaerkte.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4583992,"_wgs84_lon":13.5271252}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.54323,52.43625]},"properties":{"title":"Wochenmarkt Adlershof","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/333","description":"Mi, Do<br \/>08:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/333\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/333","data":{"id":333,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Wochenmarkt Adlershof","strasse":"D\u00f6rpfeldstra\u00dfe","plz":"12489","tage":"Mi, Do","zeiten":"08:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: Gakenholz + Gellesch GmbH, Tel.: 03322\/121 77 32 oder 0171\/602 42 04","email":"mailto:berndgellesch@t-online.de","www":"http:\/\/www.gakenholz-gellesch.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.43625,"_wgs84_lon":13.54323}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.57442,52.4447]},"properties":{"title":"Gr\u00fcner Wochenmarkt","href":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/387","description":"Di, Do<br \/>09:00 - 16:00<br \/> <a href=\"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/387\">Mehr...<\/a>","id":"\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/wochen-troedelmaerkte\/index.php\/detail\/387","data":{"id":387,"bezirk":"Treptow-K\u00f6penick","bezeichnung":"Gr\u00fcner Wochenmarkt","strasse":"Schlo\u00dfplatz K\u00f6penick","plz":"12557","tage":"Di, Do","zeiten":"09:00 - 16:00","betreiber":"Marktleitung: \nMarkt-Veranstaltungen Ina H\u00f6lzel\nTel.: 0175\/276 43 57","email":"mailto:markt-veranstaltungen@web.de","www":"http:\/\/www.markt-veranstaltungen.de","bemerkungen":"","_wgs84_lat":52.4446997,"_wgs84_lon":13.5744155}}}]}